年紀唔細嘅單身巴打係屋企好苦悶係咪正常

小弟單身寡佬所以生活完全冇人哋果啲家庭活動eg湊仔 教仔 家庭日，一直咁過都冇為意自己生活好撚苦悶係wfh之後係屋企時間多咗就開始覺，以前就話返屋企得返幾個鐘hea下就過 ，weekend除咗休息就一係約朋友一係自己行下咁
人大咗就知想約幾個兄弟聚下都好難，身邊人都各有家庭，唔通仲好似十八廿二咁得閒就約飲嘢/落街打波咩，時間又冇，精力又冇
有冇咩活動suggest下，自己都有玩下音響同影相咁，大家啲時間係點過
以前有後生女同事問過我一個人係屋企有咩做，我都答唔出，宜家先諗返呢條後生靚女係咪恥笑緊我

進修下、識條女再唔係養下寵物

幾歲呀

個個都係咁 洗錢支持下黃店 食野買野就唔會悶啦

搵啲興趣班學吓嘢識吓朋友

叫雞

做運動。

搵啲可以做好耐嘅嚟做

同埋進修下、自學

同事問我都話睇youtube喳
你咪搵個女朋友囉

你個人冇咩興趣既話...再另一半都會悶

依家開始習慣定單身先 因為你單身日子會直到永遠

睇劇睇戲睇書聽歌練字大把嘢做 得閒出去打下桌球掟下鏢搵好嘢食又得 大把嘢可以一個人做

打機

勁撚充實

唔細姐係幾多歲
可以試下跟我機:
放工做一小時運動+食飯 咁就8點左右
彈30分鍾-60分鍾吉他/其他你有性趣的樂器。
再溫下一小時LEETCODE/MATHS/PROGRAMMING/你做野果飯要識的野。樂理唔好就進修下樂理,一係就試下自己DOWN下軟件學下編曲作曲。
再打一粒鍾機飛機都洗打就訓得。
樣子唔差/身材FIT的話落公園跑步時可以試下溝下女跟下佢地一起跑吹水,比少少勇氣隨時多個炮友

練下英文再做下運動都已經搞你好多時間

基本上每日收工返到去得四五個鐘私人時間
如果有做開運動跑九個字再返上去沖涼都冇咗個零鐘 睇套戲再搵本書睇一個chapter已經夠鐘上床

溝女

年紀唔細仲上來叫春

做下GYM / 帶氧
睇下電影 Youtube
打機/睇書/樂器呢
搵人打下麻雀

溝女技能/活動:
養寵物
學整甜品 跟住做時間好撚快過 (雖然自己食唔哂)
開交友APP搵人傾下計

其實一日時間好短 真係好快過
除非你生理時鐘係7點起身果種人

同層人妻都夠做見到有D二尾三中岩岩生左的人妻好像溝

炒下股 養下寵物

得閒就過隔離屋扑野

屌唔撚夠英俊同勇氣。

做個人運動（跑步,碌ling ,射箭，gym etc)
上網睇戲打機（唔好因為外人標籤佢地而覺得唔好）
閱讀同上course學新知識（冇成績壓力下學習其實好正，試下）